一月中 日本獨遊 召集

16-20 會係 九州 関西

有冇人齊食飯

17-22

大阪

9-14

15-19大阪

有冇興趣食餐飯？

13-18高山北陸

如果有人有興趣食餐飯玩下咁

北海道

16-22東京

16-19大阪

話明獨遊又要召人食飯

姣婆守唔到寡

21-28

16-21東京